We shall never surrender

We shall go on to the end. We shall fight in France, we shall fight on the seas and oceans, we shall fight with growing confidence and growing strength in the air, we shall defend our island, whatever the cost may be. We shall fight on the beaches, we shall fight on the landing grounds, we shall fight in the fields and in the streets, we shall fight in the hills; we shall never surrender

緊急呼籲
你仲返工？去佐敦啦！
不落單
不譴責
不退縮

請所有現任立法會議員及區議員（包候侯選人），立即聯合展開營救理大工作